（突發）被老母撞破同女友扑野

岩岩突然老母衝入我間房 但我同女女扑緊 佢現家出左街買餸 好撚尷尬

咁老母有冇問佢射左幾多次？

有冇嚇到走火?

見到有人開門 本能反應彈左起身 仲射埋落老母到?

睇錯做同老母扑野俾女友撞破處

下一站金鐘 下一站金鐘

你老母應該識諗嘅 有女屌都好過拎住電話打J
母倍感安慰

老母今晚就會同老豆講

睇錯咗老母同女朋友扑嘢

你老母spring pocket有無barbecued?

嗯

今晚加餸
JJ炒飯

伯友好快會暗啞底俾堆condom你

你老母見到你軟皮蛇咁 , 可能出去買餸順便買D牛鞭同你補補佢

夠啦你

可能想我唔用呢

佢點會有

叫伯母一齊囉

現家好老尷 成晚冇同佢傾計 唔敢對佢對望

亂倫 不了